方逸華係咪因為佔中，令救護車送唔切去醫院致死?

係睇完垃圾台慶監生激死

台慶盛大舉行，方逸華感覺到祖國的偉大，閲覽毛語錄後，對毛主席念念不忘，始終未能釋懷，朝思暮想，未幾半夜心肌梗塞，安祥辭世，終於得償所願到陰間會見毛主席。